做空a股有咩選擇？

想用抗逆基金沽爆a股

sell a50期指